曼車 矛盾對決

今季曼聯主場對其餘Big4 未嘗一勝

0:2曼城
2:2阿仙奴
0:0利物浦
0:3熱刺

今季車路士作客其餘Big4 悉數全敗

曼城6:0
阿仙奴2:0
利物浦2:0
熱刺3:1